尿酸值11mg/6xx 高唔高？

醫生話唔洗食尿酸葯

斟啲黎飲下睇酸定甜囉
酸咪食 甜就食糖尿藥囉 咩都問 屌你老母

支那狗 葯你老母